［洗熱門] 11.15罷工

罷工罷工罷工罷工罷工罷工

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

罷工行動Post

［旭日行動］唔好太依賴塞鐵

推

我都借一借

作為一個司機 我真係好驚睇錯行車線

記得廢鐵

一定要廢鐵

大人罷工 細路唔洗衝

GOGOGO

我已經罷足4日工 罷埋聽日

Tui